ARKK又鳩跌。。。。。。

點解會咁的

頂實

因為你啊仆街仔

樓主開post哭喪 買得

咪癲拉

Agger ALL IN ARKK

你老母日撚日係到燈
縮返入你老母閪到啦

唉屌你老母一返家鄉就走 all in tqqq

你班契仔睇長線架嘛 洗乜咁騰啫

同TSLA掛咗鉤

arkk 個沽空好勁下